有馬會紀錄係咪冇可能申請到學資？

是咁的，早兩年有賭錢，今年讀返書想申請學資，贏下輸下銀碼又大，煲到銀行個轉帳紀錄好大，屋企人都係咁上下情況，資產唔過都好係咪都冇可能申請到？

滾多兩下咪唔使申請

四人家庭月入息超過7萬
有樓有車 細佬一樣申請到學生資助 仲要係全資
不過要早一兩年調動啲資產

哇，你真係。。。

大成點？我都有賭，佢冇check過學生個銀行紀錄 但家人就check好仔細

999

有馬會AC洗撚咩資助咩
日日執少少，學費宿費+生活費好快夠

真係唔check學生個銀行咩？